\documentclass{article}

\usepackage[papersize={215mm,279mm},tmargin=10mm, 
bmargin=10mm,lmargin=10mm, rmargin=10mm]{geometry}

%### Hacer uso de símbolos extra ###
\usepackage{latexsym,amsmath,amssymb,amsfonts}

%### Cambio de la fuente del documento###
\usepackage{mathpazo} %palatino

%### Incluir Graphicos ###
\usepackage{graphicx}

%### Comandos especiales para TABLAS ###
\usepackage{multirow, bigstrut}

%### Hiper referencias y ocultando el link (hidelinks) ###
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

%##########################################
%Formato archivo.tex, entradas de teclado
%solo dejar uno de los dos archivos activados
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%###########################################
\usepackage[T1]{fontenc}

%##########################################
% Separar palarbras correctamente.
\hyphenation{co-rres-pon-da}

%Título
\title{Titulo\\Subtítulo}

%Author
\author{Apellido, Nombre ~Código:~123\\
        Apellido, Nombre ~Código:~123.}
%### Agregar fecha manualmente ###
%\date{mmm, dia, año}

\begin{document}
\maketitle
%\include{dir/arch}
\end{document}
